尚德有喬裝狗

小心條腰有rookie 嗰啲

推！！！！-

我識尚德小隊有walkie架喎

零丁有兩件係天橋入商場

不過都係小心為上